有冇ching知公屋可唔可以拆鐵窗框

有條排熱喉想隊出去窗口
但太大 過唔到鐵窗框
想知可唔可以拆咗佢
房署會唔會捉？

thx
利申:聽日問問樓下保安 但想今晚搞掂佢

吾欲屌汝老母

jm

拆左搬走要幫佢還完

你點搞都得架 好多人豪裝添
走果陣要還原炸嘛

thz各位ching解答

鐵窗框？ 公屋我諗最少6-7成人都換哂鋁窗框，你係街望上去就知

得唔得就唔知，但應該唔會捉

樓主知唔知咩係保安
保安識條鐵咩
打去辦事處問主任啦